不要不要假設美斯好 巴塞攻勢也都是為佢而做 球皇這麼偉大 如此感覺不到

難離難扯

皮已正

不說一句鼓舞腦生草
只盼得到世盃但又無料到

零四多好。全季不倒

不甘安於大斬比牙路
迷信後場鳩猜有著數

世盃比賽的戰友 無一看上眼的念頭

屈撚到

難傳難寫 ？

難傳難守會唔會好d

懷念斜恩給你我 唯一有過的單刀

亞古路我怎會看不到
但是演你角色實在有難度

難傳難扭 跑到灰哂
全場頭dup 好像荒野

跑到灰鳩會唔會好啲？

完全唔care 總有得卸
場場頭dup 好像嘔野

push~

牙朗果邊又入四球 美斯亦想入得到
又傳又扭 一射沖天
球王散步 隊友搶球
花迷又期待著球王又入球

未諗到 自問音感唔差 搵人作埋佢